[Dear Friend]Gugudan討論區(10) - 大隻妹與朱古力工廠 ~祝soyee早日康復

구구단 gugudan Act. 3 Chococo 甜美朱古力女神們 Comeback大發!!!

Gugudan / gu9udan（韓語：구구단）是Jellyfish娛樂於2016年推出的九人女子團體，成員包括MIMI、HANA、HAEBIN、NAYOUNG、SEJEONG、SALLY、SOYEE、MINA、HYEYEON 。團名gugudan在韓文中是九九乘法表（韓語：구구단／九九段），寓意為有著九種不同的魅力九位少女所組成的劇團（극단）。
問候口號：Standby cue! 大家好我們是gugudan。

吉祥物（劇團團長）為擁有一雙長耳和戴著眼鏡的精靈Gyu（뀨）。

粉絲名稱：단짝（Dear Friend），代表著 gugudan 和粉絲將會是最好的朋友，這份友誼也將會持續到永久，希望 Dear Friend 能和 gugudan 一起製造更多美好、愉快的回憶。

出道前：
2015年12月，娜英、世正、美娜三人以Jellyfish練習生的身份參演了《PRODUCE 101》，由Mnet所企劃的韓國第一個「經紀公司大型企劃女團」生存實境節目，101位來自46間不同經紀公司的參選練習生將會接受各種唱歌、舞蹈等嚴格訓練並競爭，每集由國民全權經過網絡及短訊投票投出排名前11名的練習生，而最後一集中排名前11名的練習生將以YMC Entertainment旗下藝人的身份進行為期一年的活動。

2016年出道：
6月7日，Jellyfish官方證實，曾參加《PRODUCE 101》獲得大眾喜愛而被選為I.O.I一員，於五月出道的世正、美娜在經過多方考量及討論後決定將她們加入預計六月底出道的新女團。
6月10日，曾參與 Mnet 選秀節目《PRODUCE 101》的 Kim Na Young，將成為 Jellyfish 新女團成員出道。
6月13日，公開新女團的相關預告照及資訊。
6月14日，公開首波成員概念照，主角是 Hana、NaYoung、Mimi。
6月15日，公開第二波成員 ─ SoYee、SeJeong、HaeBin 的個人概念照。
6月16日，公開最後一波成員概念照，主角是 Sally、Mina、HyeYeon 。
6月17日，公布新女團的名字為Gugudan。

成員資料
藝名|本名
羅馬拼音/諺文|漢字/諺文/羅馬拼音

Hana/하나 | 辛寶羅/신보라/Shin Bo Ra
出生日期 1993年4月30日
段數：1
職務: 隊長、主領舞、副唱、門面
圖案:🌸(花，像花一個的外貌。)

SoYee /소이 | 張昭真/장소진/Jang So Jin
出生日期 1996年11月21日
段數：2
職務: 領唱
圖案:♯(井字號，因為身高是最高的，代表著增長身高的作用而讓gugudan更閃耀、增添更多色彩。)

SeJeong /세정 | 金世正/김세정/Kim Se Jeong
出生日期 1996年8月28日
段數：3
職務: 主唱
圖案:☘(三葉草，花語是幸福，召喚幸福的額頭。)

NaYoung/나영 | 金娜英/김나영/Kim Na Young
出生日期 1995年11月23日
段數：4
職務: 領唱、門面
圖案:☀(光，以開朗的性格和清秀的外貌閃耀著，照亮人們的心。)

HyeYeon/혜연 | 趙慧妍/조혜연/Cho Hye Yeon
出生日期 2000年8月5日
段數：5
職務: 領唱、領舞、忙內
圖案:❤ (愛心，在gugudan中是個會撒嬌又可愛的忙內。)

HaeBin/해빈 | 韓海彬/한해빈/Han Hae Bin
出生日期 1995年8月16日
段數：6
職務: 主唱
圖案:🎤(等化器，身為Main Vocal滿足所有人的聽覺，以多種音色成為魅力四色的主唱。)

Mimi/미미 | 鄭美美/정미미/Jung Mi Mi
出生日期 1993年1月1日
段數：7
職務: 領舞、副唱
圖案:‧ >(箭頭，身為大姐引導妹妹們向著幸運之路、更高的地方。)

Sally/샐리 | 劉些寧/유사영/Liu Xie Ning [中國成員]
出生日期 1996年10月23日
段數：8
職務: 領舞
圖案:∞(斜8上下各一點，在中國數字8有發的意思，也是帶來幸運。)

Mina/미나 | 康美娜/강미나/Kang Mi Na
出生日期 1999年12月4日
段數：9
職務: 主Rapper、領舞、副唱
圖案:✢(風車，像風一樣清爽的。)

音樂作品

2016年6月28日 首張迷你專輯 《Act.1 The Little Mermaid》
1.Wonderland
2.구름 위로 （在雲朵之上 / Could This be Love）
3.Good Boy
4.일기 （日記 / Diary）
5.Maybe Tomorrow
6.Wonderland (inst)

出道歌：구구단 (gugudan) - Wonderland MV

2017年2月27日 第二張迷你專輯《Act.2 Narcissus》
1.Rainbow
2.나 같은 애（像我一樣的女孩 / A Girl Like Me）
3.미워지려 해 （決定討厭）
4.거리 （距離）
5.소원 들어주기 （傾聽願望）
6.나 같은 애 （A Girl Like Me） (inst.)

2專打歌: gugudan (구구단) - '나 같은 애' (A Girl Like Me) Official MV

2017年11月8日 首張單曲《Act.3 Chococo Factory》
主打歌: Chococo

OST

해빈 (구구단) (HAEBIN (gugudan)) - Forever Love
《浪漫醫生金師傅 OST Part.2》

SEJEONG(세정) (gugudan(구구단)) _ If Only(만에 하나) (The Legend of The Blue Sea(푸른 바다의 전설) OST Part.10)
《藍色海洋的傳說 OST Part.10 》

영준 (브라운 아이드 소울) (Young Jun (Brown Eyed Soul)) - 봄비 (Duet With 소이Soyee Of 구구단)

[Story About : 썸, 한달 Episode 1] 구구단 (gugudan) - 사랑일 것 같더라 (Perhaps Love) MV

gugudan (구구단) - 이순간을 믿을게 (School 2017 OST Part 1) 학교 2017 OST Part 1

[이번 생은 처음이라 OST Part 2] Han Hae-bin (해빈) - Everyday (Because This Is My First Life OST Part 2)

구구단 (Gugudan) - 일기 (Diary) (2001 Remix Ver.) [20th Century Boy And Girl OST Part 2]

相關影片

專輯歌曲

【應援】Gugudan-Wonderland

出道副歌#1: GUGUDAN (구구단) - Diary (일기) [Music Bank]

出道副歌#2: Gugudan - Maybe Tomorrow [Show Champion]

出道副歌#3: gugudan - Good Boy [Show Champion]

2專打歌放送live: gugudan (구구단) - 나 같은 애 (A Girl Like Me) [Music Core]

2專副歌#1: gugudan (구구단) - Rainbow [M Countdown]

2專副歌#2: gugudan (구구단) - One Step Closer (거리) @인기가요 [inkigayo]

세정 (구구단) (SEJEONG (gugudan)) - 꽃길 (Prod. By 지코 (ZICO)) (Flower Way (Prod. By ZICO)) MV

Show Champion EP.208 SEJEONG - Flower Way

[HD 1080p] 161130 SEJEONG - No.1 @ Show Champion
世正solo一位

mimi有份special stage - Pretty Girl
뮤직뱅크 - 만찢女 스페셜 스테이지! ‘Pretty Girl’.20160902

Sunny Girls特別合作舞台有 金娜英

《Special Stage》 Sunny Girls(써니걸스)- TAXI @인기가요 Inkigayo 20161127

《Special Stage》 Sunny Girls(써니걸스)- TAXI @인기가요 Inkigayo 20161204

Sunny Girls(써니걸스)- TAXI 2016 SBS歌謠大戰

Ultra Dance Festival - 2016 SBS歌謠大戰 [其中參與表演隊伍]

學校2017 - 世正 飾演 羅恩好

20世紀少男少女 - Mina 飾演 史珍珍(青年)

[쿠킹라이브] 구구단 - Shake it (by 씨스타)

團隊綜藝

gugudan 極端修學旅行：

EP01

EP02

EP03

EP04

EP05

gugudan 一周偶像160713

女團大戰-歌門的榮光

SNL Korea 9 全員[**瘋狂FF慎入]

廣告代言
世正 - Lilian 女性衛生用品

世正 - 東源金槍魚罐頭

gugudan全員 - 海戰1942

gugudan全員 - Samsung Galaxy S8 S8+ Bixby

世正 - LOTTE 水上樂園

實用連結

Jellyfish官方網站

Vlive App:

Twitter

Facebook

Instagram

微博

Youtube Channel

官咖

開 post template:

留名

WillyWonka留名

偽飯留名

我mimi ok?

花黨留名

你短博納

你又登到MIMI短髮

Chocolate Factory有無Willy Wonka?

個個都短髮

新飯留名

都有幾隻歌

new po LM

斬囝

偽飯芽

都係咁樣慣過 teaser image 張孖辮 ...

難得有日頭露天公演
準備睇好多大神高清靚相

Hye~ yeon~ ar~

lm

夜晚飯拍片

乜東西 ...

Netflix個偵探綜藝

呢個look好正
帶眼鏡同我返工個look好襯

讚自己老婆又得罪你

我對眼好痛

幾時出來比我456？？

LM

一見到你個user name即刻眼痛

認到自己娘娘嗎
隻打歌節奏都幾輕快

UP

點挖可以咁靚

有畫面

睇唔慣

CR:
最後一塊拼圖

永遠都拼好 要快啲好翻啊

竟然搞Kihno card version.

golden ticket

今次飛幾多日？

首週大神

我數據狗黎

5959琴晚ig好得意

早晨 ...

去未

你去我咪去

我到左 你喺邊

你望下後面

唔太吸引 都係韓場fm枝燈買得落手
搞搞下得翻我同你

撐住個埸 CB就會番黎架啦 仲可以芯下先

早啲訓先 聽日我又發下功

回流啦?

hana姐姐

花花姐姐

不嬲係度喎 唔出聲姐

島主你有時差啊

收皮啦仆街
訓你既教啦

Hi🌼❤️

hi >

Me not gay

me not gay x2
i just hehe

期待

我有老婆 唔好入我

你講出 / 列出 你 / 你 d 老婆 ...
全部 !!!

btw ... 唔好話係東方神起 ...
唔該 ...

我叫我在中哥吉撚爆你

你地好芯

都叫做回流下

成班芯

想嘔

New po lm

聽講首週大神今次唔首週去

月尾呀嘛

花姐姐

G頭

9個人,小心凍親

好凍呀

嘩

回家

老婆仔個頭真係Fail,真愛都唔收貨

嘩個 hana 大頭堅好尾機 ...
慧妍個工廠紅衫 LOOK 都唔頗尾 ...

躝啦髮西斯

Sally成個林采緹咁

無咁邪惡 … 下話

玻璃心到呢

黑髮之後我覺得似 個鼻細啲

唔係個body呀

關咩事
如果因為一個髮型就要嗌生嗌死，不如早日解脫脫飯啦
話你呀

斬囝
花花姐姐好正呀

我係都解脫左你先 等你早登極樂

快點_ _我

e … 呢邊好似易搵食 d ...

咁又唔係咁講 喱個係原則問題 我就最憎短髮 我飯嗰啲剪短即脫

如果大隻妹剪短點算

屌你啦，一味盲撐仲洗撚討論咩

脫 又唔係冇野睇 都脫左一半啦 走遠左

Hana不得了

靜足一日係咩玩法

基本野來姐

一日咪小。。我預生日先會新po

soyee要快啲好番

你真係個個po都入齊

你都係

唔夠你齊

手足 番黎開飯啦

choco coco coco coco colate~

唉失望 得我地兩個撐場

夏日短髮.jpg

開飯

屋企開飯都唔識番黎！！！！以後唔好番黎食！！！

咁小送點開飯呀 …
阿媽打釜頭呀 … (敲碗)

屋企食飯都要自助出街斬料加送

個mv。。。。。。。。

笑到肚痛個mv

我睇左啲咩

朱古力頭套係咩玩法

好撚troll

好撚troll啊

笑左 …

個朱古力頭套
實變黑歷史

後面真係笑咗岀黎

mv後半係痴撚左線

番睇幾次都係笑
忍唔到 …

痴～撚線公司

好on9
但snowball真心正

佢地不嬲抒情sidetrack冇得輸

成首歌係連貫到洗你腦

Btw 中間hana真係好靚
等緊中文字幕睇下歌詞up乜

四大救命位 ...
美娜 ... 你有無做過咩對唔住導演 ...
點解佢咁對你 ...

我冇呀。。。。

首主打比起聽teaser個陣個感覺好聽
lucky開頭怪怪地 入左副歌開始順耳
snowball真心正
抒情歌果然先係ggd強項

Snowball好撚高質呀

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

未睇MV, 淨睇圖已經笑到痴線

side track 堅唔錯 …
其實而家都好多團 side track 俾心機做

變超西果下

出左應援法

我구구단

有冇人覺得新mv個公仔好恐怖

個mv 好似幾低成本CG都係

都唔係洗錢就大哂嘅
低成本嘅MV都由頭笑到落尾

唔好咁啦 ...

你咩意思

我好怕女仔做呢 d 樣 ...
會心軟 ...

奶我好啦 唔好奶大隻妹

你因住整到佢打開個額頭噴朱古力 ...

呢度開始聚集返痴線佬

打歌節目呢期終於有番 d 野值得睇下 ...

啊~
回家了

做乜鳩啫你 翻去睇dia啦

兩個一啖擔

你。。

我專一

你咪一鳩樣

行撚開啦髮西斯

咪屈 係你唔睇ggd

咁好手氣

咪屈 我有睇我99dan

柒到不行

我世正慧妍

U jmg

幾時笠住個朱古力頭套出黎

應該golden ticket嗰場掛

儲印仔有得送

送用過既頭套

一抽花隊入魂

公司 又拎半年前啲衫出黎當新衫著

係500日前

呢邊都岩貼 ...
好緊洞 ...

見到緊洞兩個字諗咗第二啲嘢

咁岩既

5959

你要唔要世正 換張sally俾我

好呀

wtsapp我

U jmg ar

惡到呢
留個icon cm都要鬧人

關你撚事牙

好多post都見到你地互咬

原來你地去咁多post

我剩係去幾個post
原來領袖周圍去
好濫呀媽呀

U john me咬咬？

殘巴要唔要埋慧妍 換埋張世正比我

睇你兩個互咬多樂趣

我地兩個一齊咬你會仲多樂趣

我不咬了
最多搵流星幫你通通

點解關我事 ...
不過 ...

我幫你引左一班囝囝出來牙..

為左答謝你 ... 你第一個先啦 ...

唔洗了謝謝

no thx

有芽g嘅po嘅日常

你幾時死呀死煙鏟

係喎你要世正架喎

You too la diu

件衫應該有陣香味

細心聽啲歌先知有一小part有soyee嘅聲音

Sheshe

有人會同我換另一版本美美嗎

有無人都下下禮拜去

發現香港好多大神

我都發現左你

我鍵盤戰士數據狗

乜9係數據狗

我咪數據狗 睇住個mon

聽講你又飛左
有冇咁既事

可能下星期 睇我bb個con

邊個你bb呀

肥jun

好想睇佢地上週偶

邊個唔想

有綜藝出就好好了

放 break 啦，整枝煙先 世正叔

個攝影師炒得

俾韓仔睇到 又有新聞炒

唔係攝影師，係揀相po上去嗰個

🤦🏿‍♂️

人真係無完美

因為彼此都有唔完美既地方
咁先會有磨合
從而成為最適合對方既一人

我愛你呀金世正

你同佢食

小妹好少食煙架

最憎人食煙

2個煙鏟

咁你應該好憎自己
真係辛苦

我都好憎人食煙 見到張相真係......
只可以ff佢其實冇食

嘩 ... 呢個角度無得彈 ...

？？

做乜鳩

咪撚再屈啦屌

一張相瘋狂腦補

點解可以咁都屈佢食煙....

創作力量同幻想會嚇你一跳

唔知soyee點呢

行 AAA 紅地毯喇 ...

好靚 全部都好靚

G頭今個星期真係忙
4場fs

好想聽一次現場Snowball

下次禁快D囉

大神

抵

巧橙架

🍊

正正上rm

成隊上就好

係咪又要玩力的表現GAME

3,4個上都願

以前試過啦
幾個鏡頭嗰次

想睇a town安陽兄妹一組
好掛著個時歡迎show

好想睇世正show

成日撈亂你兩個

就嚟推足一個月

正常吖

首週大神又唔飛

G頭你飛左就夠啦

教我追星未

@芯芽

拆碟

仲有幾日...

你飛？

你就有得見老婆

嘩.....好撚得意

尊重d啦，成日講粗口

靚到 陣仙氣

幾廿歲人都咁得意

乜野幾廿歲人呀，十八ja

soyee 生日粗卡快點回來

soyee 2.0.........

Soyee bb生日粗卡
要快d好返呀

過來撐場先
Happy Soyee day

第一眼以為係金所炫

生日快樂
早日康復

靜到呢

Cb期都靜

soyee個牌係邊？

又飛

狎鷗亭站

想請問下Mwave個BUNDLE PACKAGE係什麼來的

即係兩隻版

聽日去？

係有唔同特典定還是點 另外兩隻都係$22.99各買1個平過直接買套裝

另一隻27.99

自膠
睇中文繁體版個Description到兩個版都寫22.99
唔該晒

係邊先

咁遠 懶

次次都係去睇公司門口banner順便去

大佬飛左未

好多人飛

娜英hb

HP值100%

入黎祝娜英姐姐生日快樂

娜英英又大一歲生日粗卡

娜英bb生日快樂

你地就好

好想飛去見老公囝

早

你地就好啦，有得去hehe

掉左你張紙囉

娜英生日粗卡 ...

又係你呀 呀叔

係呀伯伯 ... 之唔係又係我囉 ...

娜英又關你事

你 search 下呢度二號 post 係邊個開既 ...

老屎忽

又講年資呀？ 我走囉

唔係呀 ... 佢夏天煲話娜英生日又關我事 ...
我先被迫話佢知點解咋 ...
大家誤會左我喇 ... 其實我係忠架 ...

咁我係反囉 我走囉

新人留名

今次成個comeback 唔見左個既

係係係 ... 係我錯 ...

歡迎 soyee膊頭舊患所以今次唔參加cb

聽講個大神同mimi刷身而過

收到風又有大神呢兩日飛

你過兩日先飛咩

大神又飛呀？

u ging

早日康復

U ging d

入嚟拜下神先

小妹唔空虛 唔寂莫 唔凍

想捉你錯字。。。。。。

捉佢賓周

你同斬囝互含啦
唔好搞小妹

Cho co co co co co co co co co lip

冇呀

2個大神

入黎拜兩個大神

聽日港飯用愛與和平佔領fs

好多

大神就好啦

係囉 大神就好啦

喺個moon度等大神s出圖

你地捨得出圖未

gs咪出左囉

大神唔食飯都要出圖

喺個mon度等大神s出圖

好靚

Hi大神

嘩聽日好多大神 不得了不得了

十指緊扣大神今日係咪會去

好似著埋牛仔褸

係咪首週牛仔褸十指緊扣大神

仲要戴著黑色韓仔口罩gel埋頭
成個畫面出哂黎

小妹入來拜十指緊扣大神

g頭又出圖

個個都飛曬得我自推

靜撚到呢

呀～

大神又有得睇完fs叫春

好靚呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

嗚呀

啊～

你地就好啦

我...

아아아...

Hye~yeon~ar~

問此刻世上

郭富城嘅弱？

郭富弱嘅城

大神聽日準備相認

又要睇MON食提子

影帝

到底有幾多影帝喺個po

G頭一定係影帝之首

世正呀

斬囝呀
我好掛住佢啦

靚仔又好戲過林家棟

死開啦

大佬你成日見姐
間唔中比我叫下春都得掛

你就成日見 仲十指緊扣
我呢D睇MON架咋

你個影帝
扮乜吖

你地先係影帝級

你繼續撳快門啦
我撳鍵盤同滑鼠得

你地慢慢爭 我大隻妹

喂

分半隻手俾你

你唔好咁啦 你有世正架啦

最怕其實被取消資格 還不知道拼命掙扎

我又冇講D咩

十指緊扣玩晒

如今這算甚麼

我認輸 都不可怕

真

好葡萄

如今這算什麼

gugudan(구구단) - 'Chococo' Dance Practice Video (Mirrored)

大神出圖未

@十指緊扣大神

十指緊扣已經低lv左
而家玩埋合照

@G頭大神

@萌芽大神

@屍間oppa

@走召oppa

大家出圖比我睇未

你唔影？？

你又唔影

我影個moon比你睇啦美娜

아~세정아

全部極攰

大神出圖未 想睇

想叫春但唔知點叫好

仲未訓？
你果邊日出啦喎

你我相隔多麽遠

呢度啲大神真係

準備走啦

返黎

返來個程好辛苦

Mina啊

等我係香港接你機

你喺新村喎

ching係咪認錯人

影帝又扮晒野

你地先係

雖然對呢度d大神黎講只係碎料

CLS

G頭屋企都差唔多係咁啦

gs黎啦

星期五嗰場隔離個韓仔先同我講佢嗰場買咗28隻

大神有入fs

有去fs
又要硬食提子

酸死我

到底fs係點架

大神幾時有相比我酸下呀

你有合照。。。。

你先有喎

而家d人唔滿足於十指緊扣仲要玩合照
真係好過份

聽講嗰日有去啲大神個個都有

你囉

我同個Mon會照就有

圖呢 芽b咁靚仔 米八男神

好似唔係個個有

果個係 @G頭來
小妹係毒絲

不要再說了
好葡萄啊我

你個影帝...

從來都沒有

想合照

你果日唔叫走召囝幫你？

佢去左廁所呀

笑左
下次再去

找卡數先啦

咩呀 你唔叫隔離嗰個

喂 去送生日禮物未？

我講夏天堡 唔係我

你呢

送咗啦

2號再送

我隔離個個咪我一齊上左去囉

已經唔想理個場西唔西 好掛住gugudan

去未呀 等緊你

屌

你飛未

佢飛你飛？

我阻離呀

其實係邊個黎？

佢唔會飛啦

3號有埸喎 去祝佢生日快樂未

你仲唔飛？

冇啦 我睇MON

點解唔飛呀，大隻妹等緊你放生日禮物比佢

岩聽

我小薯黎 大神唔好玩啦

隔住個moon都feel到你好攰

磨皮

抵啦 笑瀟瀟呀嗱

痴線 邊有笑
咪屈我

屌你老味

屌你啦

하루 종일 조그만 내 방안에
시간을 잠그고 추억을 열어

G頭響香港都有圖出,真係犀利

佢個心係香港，個人係韓國牙

喂冇人嘅

有呀

大神唔出聲 細既邊敢出聲

依度係根據食物鏈
由我依粒磷蝦仔引你啲兩條鯨魚出嚟

過兩日幫大隻妹推埋個po

巧

推住等

殺人鯨都嚟埋

咁多大神 小妹拜拜先

Bora ah!!!

正 ...

我返嚟睇相都沉沉地

成班做晒花花姐姐既兵
仲以為你地會遞表入nayoung黨做兵

花隊好好人，幾親切
但我係負心漢，因爲我係娜英黨

姐姐真係好溫柔

開發緊花隊啲廣東話語言天份
佢講郵差叔叔啲咬字真係好正

開發花隊
講到好似人地開罐頭咁

世正牌罐頭就買咗啲嚟食

專一大隻妹

Yes我專一金世正

笑大人個口

我地淨係睇一團

我是一個～西伯利亞人～冬天的冠軍～

有意見？？

個朱古力頭套終於都面世

sally好慘

靜到

我連做數據狗嘅吹水能力都冇

Shinbora呀

辣殺
咁撚易沉

定力好差

你地幾個做乜鬼啊

又叫春

你地仲未抽離到咩

今晚到喱到

好掛住Sally寶寶呢句

sally呀

又叫春

gugudan啊

又嚟fansign後台vlive

再飛未

你肯翻香港未

G頭係咁keep住出相
係延續我生命嘅泉源

花隊正呀

法國宜家連登好多大神

拜神先

有G頭同你呀嘛

宇少大神都入埋黎

望撚住佢推

嘩 你地真係識講笑 g大大個level 我拍馬都追唔上 都係拜一拜先

宇少大神

一直係香港

屌你又串

邊敢

你地做我呢d小薯無意思

好多我美娜

手快

幫手推啦屌

你咁多存貨邊夠你玩

死嘢快啲肥翻啦

以前肥嘟嘟真係最正

突然諗起啲嘢添

就係鐘意佢夠圓𥑮碌

又想偷嘴

你諗我諗緊咩啊

乜野呀

圓碌碌

[img]